男看《復仇者3》雙眼直瞪猝死 工作人員：以為他在等彩蛋

電影《復仇者聯盟3：無限之戰》僅上映6天，全球票房就超過美金7.25億元，劇情讓許多影迷為之瘋狂。不過近日在印度卻有一名男子看完電影後，竟當場猝死在電影院內，警方事後已經將屍體送往當地醫院驗屍。

事件發生在1日，一名43歲的印度男子Peddapasupula Baasha到普羅德達圖爾（Proddatur）的電影院觀賞3D版的《復仇者聯盟3：無限之戰》，當時電影結束時，他一直坐在座位上不動，原先工作人員以為他是在等待片尾彩蛋，沒想到彩蛋播完後，他依舊一動也不動，直到工作人員走過去將他的3D眼鏡摘掉後，才發現他已經死亡，而且雙眼還睜開。

事後警方獲報趕到，初步推斷男子是自然死亡或是心臟驟停，確切結果要等到驗屍報告出爐。據了解，先前印度也發生過類似案例，一名65歲的男子在觀賞恐怖片《厲陰宅2》時，疑似是因為受到驚嚇，突然心臟病發作過世。

痴撚線 仲有下集，咪死住呀

Thanos 將佢殺埋...

佢個名

等下集係靈魂石放返出黎就無事

咁就死左點對得住班英雄